[we connect] 痴撚線，蘋果日報讚鄭松泰

其實佢衰咩

一直都唔明

樓主又宣傳，拉

上面內哄

莫須有

唔企狗主果邊

偽激進

志兄點睇李政hey

無咩意見

佢搞到我熱比人追擊